有無人知呢份"觀.點"邊度黎?

係九龍灣見到個小妹妹派
一開始見到咁厚我仲以為咩宣傳單張

份野幾高質
雖然用字唔太精鍊 似中/大學生手筆
但係勝在整理資料得幾好
又有d幾得意既論點 定其實係有人講完佢再整合? 戴返頭盔
但份野依然幾高質
想讚你地好叻好勁 但係無論個slogan定刊物title我都搵唔到你地
如果你地見到就好
自己都想支持你地印多d

NOW OR NEVER

我返到去scan一份上黎
其實都係尋人

818 各位不見不散!!!

推

link係度
scan到好大
我唔img 佢啦
希望佢地繼續加油!!聽日睇下可唔可以再見到佢地

818上街!!!

818上街

818 需要你地每一個人

整得好靚 高質

我都覺
睇落明明好學生style但係又整得好好
好比心機
仲要D point好有調理 唔會太冗長

今朝拎到
真心唔錯

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

借PO

地區開街站 派傳單 攻略

G持

其實我覺得人人都可以係文宣
只要每個人出街之前準備幾張poster出街貼
就可以好大威力

pish

btw notice返巴打你入黎
scan左上黎了

呢份嘢個名同個排版都好有大公文匯啲feel
我仲要見到佢搵老人嚟派
據聞係呃鳩啲深藍攞去睇

超詳細但用字又好精準

但我係小妹妹手上拎返黎
但都好 如果真

係
幾簡潔易明 for d 唔太清楚咩事既人
可惜都係搵唔到邊個派

有無下款/出版名可以影一影?